【X-Men】The Gifted 第二季討論區

聽日終於有得睇啦！
預告:

Inside Look:

每集逢星期三播出

推

Lm

Andy想食大姐姐咁款

家姐真係J撚死人

好柒喎。。
polaris

最尾Reeva 同 cuckoos個對視一笑係咪有咩意思

家姐個波好撚大喎

要讚幾樣野,第一導演編劇犀撚利, 拍生仔都可以拍到咁緊湊 第二讚Polaris不愧係磁力王個女, 生個仔都咁撚恐怖

呢套第一季真係幾好睇

生仔生到咁勁

不懷好意既對視

佢個仔有咩能力

我想講第一集好悶
同埋Reeva皮膚好差

第九集兩姊弟on99咁乜都唔做

死左一個嬲爆爆岀大絕又唔整爛個狗圈
又話乜都整得爛
越睇越on9

超能力版愛回家

收貨

Family issue 應該是重點

應該同S1 一樣,E1節奏好快,之後愈來愈拖

今季可能都last ......

已經預定咗多兩季

其實自s6開始已經唔拖
Tv show 嚟講係算快

S6

成套最煩就係呢家人既family issue

S2 應該少d

唉 x men 當年咁 hit 不止歧視、社會議題， 仲有大少任務如對付外星人， 異界惡魔， 但 fox 重點放哂在歧視， 點解不是stranger thing 班底拍x men

千其咪撚打外星人
貼地啲先多人睇 成日睇打外星人救地球睇到悶曬啦

MCU hit 咪又係因為是打外星人爽片

今日不知聽日事， dark Phoenix 又改， 有人估是不是想merge

Sor 入錯post

咩都跟曬mcu有意思咩？
套套都打外星人離撚曬地啦
你唔見defenders個啲打外星人？
大佬呢班連x men都唔係 係一班鞋民咋 仲要打外星人

身處月球班傻仔都係玩內戰咋 外星人邊到佢地

咁又唔係套套都要， 但多d原素豐富d, stranger thing 都要打異界魔物
老老實實 fear dimension 呢d 如果是在大一統環境點輪都輪不到 Daisy 之流去打，
至於the gifted 果班雖然是難民， 但戰鬥力應該強過defender, 三姐妹同Polaris 都是top tier

我自己就唔中意打外星人
而且呢套劇既聚焦點就係歧視同講mutants係呢個時代應該採取咩立場 和平抗爭定勇武抗爭，最終目標到底要取代人類定同人類共存
同埋連x men電影都冇外星人(apocalypse ?)，點輪到the gifted班人

Dark Phoenix 應該有外星人

Polaris 應該知佢是大陸紅左， 開埋抖音

邊到有中字睇 上網揾個 d好 lag 唔該

對new mutants興趣大啲

究竟Polaris係點解會無啦啦係大陸紅左

之前有人整左個抖音視頻， 結果， season. 1 播完哂， the gifted 先在抖音爆紅
大陸好多00後 buy the gifted

紅到都好既

叫polaris做乜野小姐姐

Polaris正

好似啲靚女大姐姐型角色就叫小姐姐

希望今季keep到上季水準

btw樓主會唔會又整角色漫畫背景

你指劇中角色？都冇咩好介紹

Moviesun?

今季應該不是太多新角色？

咁st唔係講有超能力既人呀嘛
要混咁多元素其實好考劇本同導演功
要圍繞住個重點去拍 做得唔好就變垃圾
如果做到好似隔離arrow-verse咁q爛就死

記得既得Reeva Payge

Polaris個BB係咪原創角色黎

應該就係

好平淡

下集Eclipse單挑inner circle

評價暫時不錯

大隻仔晚晚都扑傳送女

原來傳送女係BLINK，之前稅冰冰演過

Old news is so唔識串

個黑婆係咩能力

音波類
但睇唔明做乜會自爆

Lauren同老母集集都苦瓜乾咁既樣好煩

唉

下集預告
Lorna派同Underground第一次衝突
希望唔好又係最後兩分鐘草草打兩野完事

個髮型想點

個仆街仔打家姐

Andy個新look比班鬼佬恥笑

佢知家姐防到啦 矛盾大對決

上季好少少

上季毒撚今季mk

Up

第五集應該好看

好多鬼佬估是Jean 的血脈

今集都提起過下Polaris老豆

拖左35分鐘,打1分鐘,再拖幾分鐘
咁就1集

咁不是套套打

寧願看老母逼供好過看扮正義

今季有一集講 Polaris 身世

集集都係呢個套路

兩母女係套劇兩大煩膠
不過今季老母唔再做和理非應該好啲

其實再去盡d 好d

看相應該是念力

財預告唔止咁簡單

似係空間扭曲啲frd?

所以我鍾意inner circle 多d

果個光頭agent同佢老婆拗果d野集集都1樣
老婆叫佢let go,佢就:好好好
下集又黎過.煩撚完未
blink 同john都係咁上下
見到呢d人可以跳黎睇

真係集集都嘈一樣既野
得罪遇句愛回家都好睇過佢地啲drama

其實本身個plan 是直接出 hell fire club

其實真實的家庭問題都是搞好耐， 愛回家是處境劇， the gifted 是連續劇
有時我覺得其他 comic based drama， 反而跳得太快
好似 daisy 明明前一刻都是anti human, 但下一秒就 anti mum, although she saw what has happened

但呢套野係一個作品 suppose係要吸引觀眾睇落去
而家咁樣就係趕緊客囉
而且佢地每集嘈既唔止主題一樣 連佢地講既point都係一樣
你唔可以傷害人
點解
X men揀我地係有原因

打完地獄火應該打地底人

今日冇

原來地獄火救走個女仔係原創

andy有女啦喎

都幾襯,但條女又係1個搞屎棍,唔知會唔會長命

睇落似一季死 多數比Reeva害死
跟住Andy嬲到仆街殺返Reeva

咁樣發展我真係棄

一定都係好多drama
不過條女能力幾屈機

點解mk毒撚都有女

將D野反翻有咩用

如果可以對人體用就好撚op

唔得掛,電視應該唔播得呢d...太graphic

偷野 夾萬都反到喎

求演員名

jace 真係好煩膠

好想佢仆街死
不過佢應該長命果d黎

我覺得最煩膠係兩姊弟

blink 同 john有得打

點解鬼妹家姐可以大波到反地心吸力...

呢個世界就係咁唔公平...點解鬼妹7成係大波...港女就得果幾成人係有波...

呢兩個今季未開始煩
但之後Blink做地底人間諜既事通左天一定又開始煩膠式嘈交

完全唔想睇個光頭警察part
死左個女煩左兩季 好似得佢一個死左親人咁

佢同佢老婆

每次一有佢都飛 復仇撚扮正義好煩
個父母集集嗌交 個啊媽次次因仔女屌9其他人都好撚煩

其實我只係想睇inner circle果邊
無咁婆媽
但又想睇andy同lauren 1team
兩個拖手能力真係強好多

今集光頭agent果邊都好左
想知班"kkk"仲會做咩仆街野

我反而覺得兩姊弟拖手個陣好尷尬 做多左
如果Lauren唔係咁大波應該比fans屌到反皮 煩撚到仆街
第一季個陣老母又係好撚煩
我覺得inner circle同underground兩邊都唔可取 但相較上我會prefer inner circle，因為underground個班人實在太左膠，真心頂唔順

竟然係抄海虎...當年入面白武神就係有招反轉再反轉!

Underground個班廢柴真係
次次都要有人犧牲先走到

真係可以對人體用
不過冇畫面

光頭佬幾時死

最正係佢
屋企人都殺埋,革命主力

殺完人係到拎塊碎片沉思
記得上季有個靚女可以讀心,
搞到光頭佬記憶錯亂,係到自責,可憐敵人有撚用?
轉個頭咪比人1鎗打死左
班人唔好咁兒戲得唔得

讀心果個唔係三姐妹其中一個黎咩?

改變物品維度好撚勁

應該講緊Dreamer
好似叫Sonya

Esme愈睇越正
好想比佢讀心

最尾

我係reeva會想殺咗rebecca

好惡毒
Reeva心底裹都仲係有一絲人性 但Rebecca係純粹既仇恨集合體

用憎恨去回應憎恨
只會無限loop

btw其實呢個世界唔係應該mutant做主導咩
普通人類弱到咁

可能因爲變種人始終都係佔人類既極小數

套野好神奇 煩膠輪流出現 好趕客

光頭佬（ 集集都強調無左個女

阿媽（集集都強調一定要搵返個仔 一有鏡頭就話要搵仔

阿爸（有能力就慢慢去習慣啦 成日都話唔要 但根本知道無得唔要 諗下點善用仲好啦 成個智障咁

睇個形勢 將會有更多煩膠出現

包括 Blink 同大隻仔 細佬 磁力女

rebecca根本係個sociopath癲婆 覺得全部人類都應該死
真係好想睇下集reeva會點對佢

Andy能力除左爆牆冇咩用 今集又食花生

最尾真係屌出聲
真係oh fuck
magneto 同佢應該會好岩傾

幾鍾意reeva呢個角色
以前自己軟弱害死人,依家變得堅強
目標明確,做野又有效率,想建立變種人家園
但又唔係話要滅絕人類,真係好多地下組織班人好多
----------------------------------
依家咁發展rebecca好快收皮

blink同大隻john呢兩公婆本身就煩膠到仆街

反而覺得最煩係Lauren

有奶抵銷一切

反轉女好撚煩 中二病咁係咁堅持要殺人

佢幾靚

我覺得唔靚

最靚係呀媽

諗起heroes

老態盡現
後生番十年可以一戰

rebecca已經癲左

反轉女其實OK靚 不過比MK 安迪食左 殺完人仲係到笑

家姐應該係最好砌

封撚住唔比你入

inner circle D 人髮型+衣著好怪
邊個stylist

有第8集味

今朝睇左啦

Rebecca 咁就死左....

死得好on9

Noah會唔會叛變得太突然

就係因為話佢cursed
Thunderbird又唔知做咩無啦啦走火入魔咁款

不過我唔想佢死 佢個人設幾有趣
硬係覺得Thunderbird今季好像弱化左好多咁

我反而覺得佢本身能力一般
想睇多啲blink既能力但佢又係好弱

I mean John 能力
Noah幾好

Blink幾時先可以唔洗屙屎唔出樣都開到Portal

明明佢都應該熟習左好多年 都唔奢望佢去到DOFP level

John既定位應該係坦+Tracker
今集sense到Fade算係咁 但係冇左s1比車撞個下既氣魄

唔知幾多季先學識扔portal

因佢唔似其他人既能力 好難show到好吸引好特別 要在發掘下
但真心去到依家為止其實underground有咩用

估計season 10差唔多啦

咁呢個係個能力本身就唔吸引
冇用架 最有用個幾個去曬Inner Circle
Underground班on9冇左Lorna就係咁輸

但最斃係lorna其實又唔係話真係超勁 不過佢地去唔到xmen level都明既

同埋其實reed個能力有啲似係強化版marcos

呢套野入面已經係最too

邊忽似 一個係整爛啲野一個係射鐳射

Marcos 個能力多數都係show 佢熱熔啲野喎

方便姐 佢可以打遠程，Reed唔得

咁呢個真 唔知老豆個能力幾時會解鎖

越睇越覺得underground個班做唔到咩野
同埋個光頭煩閪淨係識搞住underground

兩班廢柴係到拖大家後腿

好撚ON9
JOHN個能力可以連打一架車都打唔羸
推架車都唔知做乜鳩
直接跳上架車打死班友咪算

第10集

個po終於上返黎

我見沉咗底都費事討論新一集

都叫做有d action睇下...

連出左新一集都唔知

家姐真係好

唔推個post上黎都冇留意 套劇原來有開post

已經放棄左 大愛 煩膠

家姐真係好煩

真係好想棄
瘋狂提住d左膠思想
左膠到諗住玩埋內戰
一定要和理非非 唔係就要死
光頭煩閪又係痴線 煩到仆街
真係好撚想inner circle贏 光頭佬死
不過套野咁撚左膠一定無可能

啲劇情真係戇鳩到 條條線都拖拖拉拉咁 睇到火滾

岩岩先睇第10集
細佬黑化

想棄

呢套我跳住睇

家姐

第11集搞咩 個個能力勁咗咁多 明明之前出招用曬奶力 依加揮揮手就搞掂班人

我覺得D人好弱雞下其實...
個雙子咁勁,啊妹就咁比1鎗打死
上1季要出機械人,今季手槍搞撚掂

Jace個frd子豬隊友

老母真係好煩膠 幾時意外死

係都光頭佬先啦
老母今集ok喎
老豆仲係到逃避現實
佢就叫個女善用能力

家姐坐係張床度 對波

煩膠排名

老母>家姐>Jayce

S1係
而家係老豆>家姐>Marcos>老母

Jace其實人類黎講幾醒
但身邊啲豬隊友

有無人覺得john個子彈傷口好嘔心 密集恐懼個類 睇到打冷震

頂唔順,棄

好多畫面同劇情都亂鳩黎

為做而做

Blink落地下唔洗畫臉就wellcome home
係咪下集完?

我記得有講過有明顯特徵唔駛畫臉

有冇人睇左最新個集
越黎越憎Turner

好煩

唔會真係死左掛
咁方便既劇情能力班編劇寫死左盞玩殘自己

班人類組織直接合法用埋軍人裝備
班異人就得主角幾個有攻擊力
個人類光頭佬真係世界級煩 放棄哂所有野都要追殺異人

追呢套動力就係睇光頭佬幾時仆街

我覺得最終會幫條友洗底

唔好
點解死親都係靚女

Sage無啦啦就死撚左

殺主角果邊就咁爽手
個垃圾人類光頭老就永遠都唔會死

姐係Blink未死
Jace個fd子無啦啦就死鳩左

跟住輪到光頭佬仆街死

點解Blink未死？
唔係John嘅幻聽咩

佢可能係困係其他啲空間到？唔見屍唔似真死

我都估係 可能傳送左

睇下有無得續S3
續就99%返生
個能力咁好用,咁寫死佢真係玩鳩自己

劇情係咪有啲暴走

esme轉team
咁兩個家姐係咪死咗？

Reed就咁死左有啲浪費
Blink果到係連去DOFP?